其實依家仲有無人聽Avril Lavigne ?

相信When You Are Gone應該都係大家既入坑歌
仲有Innocence，Wish You Were here etc
但好耐之前已經好少聽到人提起佢
本身隔左勁耐2019復出，黎香港搞個唱又搞唔成
其實依家真係好難搵到有歌手取代到AL
佢D歌真係百聽不厭
但唔知點解紅唔起

點會唔紅呀
佢係病咗先會keep到啫

佢之前係北美好紅wo

咩紅唔起當年紅到仆街喎
不過病完之後回左塘

夠哂淫

仲有聽
不過佢確實過左氣十年都有

細細粒

有排佢唔見左人+出左幾隻膠歌
跟住就俾人反
後來俾其他歌手取代左情歌天后既地位

onL79，病之前紅到仆街!
碟，我就買齊嘅!

佢本來就唔係情歌天后

好耐之前其實全亞洲全歐美都好多人迷佢
後尾唔知搞咩上左幾單醜聞，同埋出左幾隻膠歌
就開始俾人反，反反下傳埋有情緒病，要養病
係上年先復出返

Avril Lavigne 紅唔起 咪玩啦

咁耐無新歌聽咩都厭啦

舊年隻碟已經冇左以前種feel
果個年代佢既反叛形像好出位

好似話攪自己公司唔得閒唱

係萊姆病樓豬係到噏乜鳩
冇樣啱

有呀
仲聽緊Sk8er Boi
多數都係聽let go同under my skin兩集碟
新嗰啲冇點聽

首 hello kitty

入坑應該係complicated sk8er boi 紅到仆街
諗起都覺得mk

Sorry講錯左
但唔知邊度睇到reddit有人講過佢有埋情緒病
But before that佢已經有左LYME

Head Above Water

我都有聽
新個隻We are warriors都好好聽

好似就係依隻
跟住開始有人反佢定唔知咩

我都唔知 但睇過紋身對比圖 的確係有少少唔同左
同埋個樣係少少變左 唔知點解

小學開始就中意到而家
Everybody hurts 失戀必聽

佢紅嗰陣你仲喺老母度？

最紅唔係果首girlfriend 咩? 我都係呢首先聽過佢個名

anything but ordinary

淨係呢兩隻都已經夠聽

My favourite 係 Innocense
個MV佢喊到好有feel

巴打冷靜
我講緊係依家對比當年
佢2019復出完 但已經對比當年紅既程度大大打折
佢係唯一一個出碟我會買既歐美歌手

下 依家都仲聽緊wo

Girl friend算後期少少
Complicated算係成名作

我都係
但身邊已經無人聽佢

一定係 complicated

Complicated 世界級

其實佢上年個project好有意思，
自己大病康復，用自己嘅能力幫助其他患者

不過個mv 係fan made唔係Official

巴打, It’s not your fault they don’t take you to the vet

嫁錯老公s

依家真係過氣
新歌冇人聽

新果啲曲風好難聽
spotify top 100 特別黑人果啲
損耳

話佢紅唔起既人係咪係火星番黎？

小學果陣已經入晒迷

I would certainly recommend that you read her autobiography in your own time. It's a wonderful book 📖written by Avril Lavigne, Selena Lipa and Dua Gomez.

On9紅唔起都講得出一睇就知呢幾年先開始聽

頭果兩三集最正啦

so much for my happy ending

佢當紅個陣 taylor都未出道

佢第一隻碟賣左差唔多2000萬 而家既taylor加埋所有碟先賣左4000萬

假rock妹

廟細燈籠大

I’m not friends to those with noses

其實係。佢好憎人話佢係pop singer

雖然係
但佢嘅pop punk係導我去聽punk野嘅啟蒙者

佢出到第四張嗰陣已經話唱片總銷量破4000萬
然後第五張嗰陣又係話4000萬
第六張又係4000萬 後面幾張無加過咁滯

成隻lets go都世界級
Tomorrow, Things I'll never said

冇得咁比既年代唔同
Avril都食到賣碟黃金時期最後浸水

搞得成 delay 到12月

有今生無來世
好後悔果時佢黎香港live
我因為畀唔起錢而無去睇到

Avril boyish style 好正
想要有咁嘅女朋友

+1 Losing Grip 同Unwanted

仲有B side 呢

買咗佢演唱會飛，改期改到出年先有
希望搞得掂可以聽啦

乜撚野紅唔起 佢上左神台九世

The reason I ~ smile ~

Innocent

隻b-sides好撚正
冇得買

紅唔起？此post已無討論價值

講得出紅唔起就知你根本無留意過佢

form 1嗰陣成日聽，好多年冇聽佢啲歌
之前見佢本身好似8月嚟香港開演唱會，而家都搞唔⋯⋯

試下係Pornhub search Stacie Jaxxx

有幸對上一次入場睇左
仲要企位近距離

咁佢年紀都咁大啦, 仲叛咩逆。
同埋佢係食正Band sound 走入Pop條水啫,
就好似Em食正hip hop走入Pop嗰條水咁。
之後再行同路線嘅都冇佢哋以前咁紅

10年前佢真係紅到仆街
而家回曬塘

冇計 有病搞到幾年真空期

有矛買

依家仲有無得買
我搵唔到有

你追下po先

連燈有人搵到fans code
所以好前

二手市場好似平過原價賣
你話企定坐好

屌 仲有無想要兩張

之前咪有話有病, 上年出番首head above water 好聽到爆!

Losing Grip, My Happy Ending果d先係真入坑歌 2000年頭既佢最正

你睇下票市場係低價賣緊定點

happy ending

屌 我都係
果陣中學俾唔起覺得貴
之後就好後悔

今日睇到呢個post前 都仲有聽緊

主辦嗰度就無晒飛啦
睇吓有無二手，我記得好似唔洗實名

+1
我諗好多巴打果陣都係讀緊中學
果陣無乜零用都儲左好耐錢買佢隻碟

樓主
最紅係佢頭2隻碟 let go 同under my skin
2隻入面全部歌都好好聽
Take me away, losing grip, slipped away, nobody’s home
Happy ending, complicated, things I’ll never say
之後d碟除左when you’re gone 個首好聽d之外 我覺得都回哂塘

Prefer企

LET GO真係果排好紅
就算香港黎講,我仲記得2000FUN果D濕鳩論壇頭像 簽名檔好多都係AVRIL LAVIGNE再唔係就係MORNING娘D女
D女唔係聽TWINS就係AVRIL LAVIGNE,再唔係就係COOKIES 雞容
仔又係聽AVRIL LAVIGNE,EMINEM,單春迅

幾驚佢取消埋香港呢場

香港最紅應該係girlfriend果期
簡直公廁歌

佢果陣紅過taylor 喎

日日都聽，朝早返工放工聽住提神

咁打後係全世界啲人買咩碟都少左好多

每個星期都會聽
由其第一隻 album
太撚神

咩唔紅
當年勁多高登仔J佢

但佢哋紅嘅時期都唔一樣

勁舞團

好好聽 今時今日有時都會聽吓

When you are gone, girlfriend 呢段時期已經唔係最原初嘅Avril
嫁咗人之後心路歷程唔同
無咗當初叛逆嘅「型」
反而有一點點bitchy
不過都係應該嘅，經歷咗唔同嘅事，創作風格當然會唔同
仍然支持Avril

仲有聽
小學就追佢啦
果陣佢話黎香港搞演唱會都有即刻搶飛
佢邊到唔紅呀？
係之前病左 冇出歌一排姐

PS:本身5月有冇人會睇佢演唱會

ALL I WANT IS TO MESS AROUND !

最鐘意係my happy handing

Tomorrow

Hey hey u u係佢the highest point of her entire career但好撚趕客

呢度都有人講左頭兩隻碟係最高汁 所以唔多講

唏唏腰腰

頭兩隻let go同under my skin真係最好聽首首都識唱咁滯 到而家都仲有聽

早排睇到sk8er boi呢個live 真係好正 唔經唔覺首歌都已經有十幾年

Complicated...真正入坑歌

真心正

Avril Lavigne 紅唔起 唔撚係卦

my happy ending
what the hell
complicated
can yahoo is

梗係有，前期啲歌首首正。

有去亞博館睇佢live, 超正呀，企位區企到好前。

my happy ending
complicated

lyme 係可以導致 neuropsychiatric disorder
兩者無衝突

點解when you gone 會係大家入坑嘅歌?
那裡來的自信？？
你一條撚屌代表全世界？？？
佢第一隻complicated 已經紅到仆街喇細路

聽im with you 入坑

日日都聽一兩首
成日食LUNCH/放假個時播
complicated
why
tomorrow
nobody's fool
anything but ordinary
i'm with you
don't tell me
too much to ask
sk8er boy

仲記得細細個睇相以為佢成米7
點知大個左發覺原來佢得米5

可惜b sude冇出碟

紅唔起真係細路先講得出

Hey! Hey! You! You!
I don't like your girlfriend

係紅 不過時間唔夠長
佢應該更紅 同紅耐啲

卡卡卡卡蛙衣

when you’re gone

有人話佢已經死左，而家呢個係替身

嗰期我啱啱夾band冇耐
出去出show，第啲band都有夾呢首

我就係咁既意思
佢既實力去返依家絕對係一流
可惜去唔返之前咁紅

新歌都有聽 新碟啲人麻麻 但我好鍾意
今年香港有演唱會延期到下年二月 希望睇到

中學成日聽 又靚又型

永遠童顏咁
佢出返來好多人都問
點解個樣無變既😂😂

Vampire 咁青春常駐

無人鍾意Keep Holding On?
呢首sad嘅時候聽會覺得有人陪住自己咁

Keep holding on
'Cause you know we'll make it through
We'll make it through
Just stay strong
'Cause you know I'm here for you
I'm here for you
There's nothing you could say
Nothing you could do
There's no other way when it comes to the truth
So keep holding on
'Cause you know we'll make it through
We'll make it through

當年好紅喎

WHAT THE HELL

佢唱live都好勁...

我果時買到飛，但係老婆唔得閒，最後原價放左飛俾人

但聽人講香港演唱會唔好睇